［突發］港鐵助攻：藍色線停晒

中環站廣播：由於閘門緊急掣被按動，以致列車停駛⋯ 講得咁白，大家明啦！

光復香港 時代革命

感謝告知中環站狀況, 大家要改搭其他交通工具

自己香港自己救

Airdrop廣傳